viu足球動畫 冇香港代表隊 有中國代表隊 但叫來自中國的香港隊

《超智能足球2-世界大賽篇》緊接上一部的劇情發展，赤足隊幾經辛苦爭取到代表中國參加世界賽的資格。

高迅 上海人

簡.奥尼 德意混血，在上海一間國際學校讀八年級。

花王 上海人

肥寶 上海人

貓貓 上海人

買中國動畫